%% A Nejprve uvedeme tridu dokumentu s volbami
\documentclass[czech,master]{diploma}

%% Zadame pozadovane vstupy pro generovani titulnich stran.
\ThesisAuthor{Jiří Dvorský}

\ThesisSupervisor{doc. Ing. Jan Novák, Ph.D.}

\CzechThesisTitle{Ukázka sazby kvalifikační práce}

\EnglishThesisTitle{Diploma Thesis Typesetting Demo}

\SubmissionYear{2016}

\Acknowledgement{Rád bych na tomto místě poděkoval všem, kteří mi s prací
pomohli, protože bez nich by tato práce nevznikla.}

\CzechAbstract{Tohle je český abstrakt}

\CzechKeywords{typografie, \LaTeX, diplomová práce}

\EnglishAbstract{This is English abstract.}

\EnglishKeywords{typography, \LaTeX, master thesis}

\AddAcronym{DVD}{Digital Versatile Disc}
\AddAcronym{TNT}{Trinitrotoluen}
\AddAcronym{UML}{Unified Modeling Language}
\AddAcronym{HTML}{Hyper Text Markup Language}
\AddAcronym{TUG}{\TeX{} Users Group}

%% Zacatek dokumentu
\begin{document}

%% Nechame vysazet titulni strany.
\MakeTitlePages

%% A nasleduje text zaverecne prace.
\end{document}
